[Ray Regulus] 港元脫勾2兆欠債全港傳媒封口, 樓市核爆絞殺全港業主!

轉美金始終穩陣

條友咁似古惑仔嘅

港元脫勾2兆欠債,全港傳媒封口

之前已經有人話過，講欠債唔講資產，條數邊係咁計

係真既話港匯一早冧左

縮圖都係典型fake news content farm